[回憶] 想當年lf2真係走得太前

開發者當年一手包辦作畫,programming
玩法簡單但係又好好玩
基本上玩10年都唔撚會厭
啲人物又設計得好
火佬呀劍佬呀woody呀
全部都有特色又印象深刻

老老實實 lf2可能仲好玩過而家啲game
而家啲咩咩大作全部都呃錢呃課金
畫面靚但係又遊玩度極低

Game最緊要係咩？
係好玩嘛 就係咁簡單
Lf2就真係一隻好撚好玩既game
無論單打定同朋友玩都一樣咁正
仲要有香港特色

如果lf2遲多幾年先出唔知會點呢？

［年經］

小學雞個時成日玩 玩玩下仲要玩埋個堆變種版 乜野火影 高達 R-LF2

細個好撚迷火影
有得玩火影版lf2個時真係玩到唔捨得訓

而家問 d 95 後， 有好多都唔知咩係lf2

lfo都好玩嫁 故事又好睇 係要係咁課金姐

個陣仲有d lf9 lf11 個d怪版

個作者之後既作品比強國人搞到好慘

當年lfo漫畫我都有追
但係隻game要俾錢就冇玩
小學雞冇零用錢

成日特登用冰佬撞埋火佬到

LF2好玩係因為果陣你會有朋友陪你一齊玩
有朋友陪你玩玩俄羅斯方塊都好好玩

可能推到有人科水支持再出lf系列
加下啲小朋友先會知係乜

玩開終極lf2

LFO故事最後都係斷尾

唉 個時隔左咁耐
見手機有hero fighter x
我即刻做左課金用戶支持
話哂童年回憶
仲同啲朋友宣傳
開發者好撚慘

之前訓醫院 夜晚訓唔着就開部腦玩lf2, 之後比個醫生見到，兩條佬用部13吋notebook打， 真係好爽

Little fighter 2, 其實有無第一代

有

Lf1?有無巴打玩過

好懷念以前幾個人逼一個keyboard 個畫面

有啦 冰佬個波係圓

咁撚正，無論mk定讀書人都會玩既驚

好似得冰佬有劍？

弓佬劍佬把武器可以比人打到跌出黎執黎用

玩過啦 lf1 dos 版
有d招去到lf2無左 例如纏身鎖

我見證住lf 2由0.x version開始出
最初得template同bandit，得一個background
每個版本少少更新，隔一兩個版本出新角色
睇住Davis woody dennis逐個逐個加入隻game 真係好撚興奮
果時仲會日日上lf2官網睇下出左下一version未
每次禁都勁期待

後黎LFO開發緊既時搞玩家聚會拎意見 我都有去

Btw 有無人同當時公認最勁既LF2god 抽過

睇錯lfd2

lf2 remastered 有冇得諗?

講笑咩

搞錯呀 未玩過？

去參加玩家聚會都係得2班人，我應該識你

玩十年都唔厭幾勁...
當年原版玩幾下都厭左 要裝各種改版黎玩

香港人不配擁有LF2

不過LFO真係好垃圾 玩幾下要課金先勁

On9仔94出世咁都可以夾硬拎優越感

lf1 冰佬可以反彈邪鬼招 「防左攻」
lf2 就無得咁玩

More please

有冇人覺得r-lf2寫既故事好過lfo?

正

果時連埋小熊張團體照我仲keep到而家
不過都係唔好意思post 出黎
同金鐘麥當勞張相差唔多feel

走得幾前都冇用啦之後作者出手機game個個非法下載

隻game係ios有移植
咁佢就有個類似vip用戶既option
課金就可以用啲勁嘢同冇廣告
但係當時jailbreak好流行
之後啲大陸仔crack左呢隻game
搞到開發者少左好多收入
之後廣告費個邊又唔記得搞咩
最後開發者都冇心機嚕

LF1 除左冰佬可以頂到啲波 邪鬼真係無敵咁滯
LF2 邪鬼都勁 不過係去返一個合理水平
Btw 最鍾意都係用冰火佬

呔！

四個人八隻手一個keyboard
迫到仆街

你知唔知走得太前點用

Hi

有冇人有留意有個叫神銀教嘅團體
到而家都定期有人打LF2

一個鍵盤4個人玩 幾正

單手用number pad玩家表示無問題

好記得當年細個成日袋住隻 1.44 mb floppy, 入面有四隻 game,
1. 鬥快落樓梯
2. 日式燒肉
3. 吧枱推啤酒
4. DOS ver LF1

第一代 LF d 武器冇飛行距離限制，一掉出去會飛到尾

好懷念

正條撚，成日撞晒掣，電腦根本唔可以同時收咁多個掣既指令 (印像中只可以同時 input 三個 key)

有個map係獨木橋
只可以左右行

防跳攻 防跳攻 防跳攻 攻跳跳攻

小學二年級開始玩，玩到介紹晒比屋企其他細路親戚玩
年年新年都聚埋一齊玩
包括00後細路

利申：95

佢隻HF PC版就係因為破解先轉做手機game

Lf2本身個粒波都係圓架，係1.2定1.4改左咋

仲有以前d lf2 同人flash都整得好好睇

乜鳩野都走得太前，on99

屌你老母 91後92後93後94後95後
94年出世果D真係傻仔黎

R LF2 最正
火佬冰佬可以chok火劍冰劍
個裝甲兵又可以落電勁屈

LF2係撚走得太前，當年紅到差唔多個個細路都有玩過，又出一大堆mod左既版本（Rlf2,Crazy LF2)，傳到過台灣添，根本就係一隻經典遊戲。

Floppy 連登仔見過實物味

lf1都有玩。lf2最癲係啲青少年中心唔記得6條定8條友一齊玩 3至4個迫埋一個鍵盤再連機6至8個混戰 係開心既。

如果隻game宜家出，所有加強版角色要課重金抽
d技全部要打怪練
每個角色課金買盔甲/衫
然後零課全部被屌打

lf2最成功係開源 一大堆衍生版本吸引到更加多人玩

教無限mp,忍者無限分身,分到hang 機

google play有得down

幾時移植到手機

推

已經有

叫咩名

Louis爆甲型到癲

唔好癡線，老屎忽都唔係咁扮
00-02都會玩過吓

個陣隻強化版好玩到癲細個覺得

成隱形人變左紫色

勁到仆街

練成原地斜Dash飛踢，同埋肚痛跳踢loop
透明人都夠做

hero fighter x

同你啊爺啊麻鍾意粵曲睇唔起流行曲一樣道理 不過課金昆錢就堅

成日都彈左粘貼鍵出黎

keyword?

都唔係LF2

Hero Fighter X by KWOK HUNG WONG

Let's play Hero Fighter X. Use my referral code "3596086" to get a FREE hero.
玩緊！

95以前日日打喎

Lf1係咪要撚f12先出到邪鬼？ 好耐冇玩

兩條佬互打特別爽

你94年？

佢on9
90後先食正lf2 lfo條水

洗唔洗課金？

同作者

R-Lf2個強化戰記係唔係小熊佢地寫？ 作到中間無咗尾 封筆

聽講lfo 比小熊同浩然分紅好少

中學時駁幾兩三個keyboard 玩，但都仲係好逼，個4個人睇一個moon

lf1 隻邪鬼好勁

97都知 95點會唔撚知呀

係囉，好撚on9

可惜香港本土同人文化環境太差
唔係小熊同浩然就係香港版的神主

基本上一隻貴keyboard 只係11 key 不衝突
平個d 唔洗諗，玩叮噹大富翁算啦

好可惜而家手提電腦做唔到八隻手咁玩

㩒住其中一啲字母掣 其餘好多掣都會無反應

lf2如果係今日出，而且畫質好啲，應該做左所謂電競遊戲

其實唔只lf2 當年香港人整既仲有一隻格鬥game叫super cosplay war都幾好玩。不過好少人知

咪就係
「走得太前」係指佢當年做左樣野 當時既人未接受到 搞到佢比人屌上天花板
到今時今日就已經習以為常 有d仲變埋好野
好似伍乞衣 四川地震MK妹就叫走得太前喇

LF2當年紅到咁 個個都鍾意 點樣叫太前呀？

Medic

勁在可以帶返學校電腦室玩
係未有smartphone打機既年代
lf2係少有可以係學校同人玩既game

有冇巴打識remaster隻game

個英文名都係因為細個鍾意LF2入面啲角色而改

值得

最記得玩改版
用邪鬼招大絕爆到全版都係光柱
之後crash app

LF2個陣啲版多到 但隻隻都咁好玩
邪鬼D ^ A 射幾粒追蹤波

有冇巴打放左個set up 上G drive

你都on撚9 90後梗係知道Lf2係乜 問00後啦 Sk2就識

同埋一定唔會係2d先啦

睇返當年 lf2真係算大作黎
香港地點會無人才係遊戲方面呀講真
係香港地淨係著重金融轉口呢類第三服務業

完全唔肯投資其他 不論遊戲又好 科研又好

Android既可以試下little fighter 2 pocket頂下癮

覺唔覺Davis最型
昇龍拳

3-4個細佬一齊係個鍵盤玩
逼到仆街但真係好開心
依家真係冇可能

必做事件
1.無限mp 用忍者分身都全場都係lag爆機
2.用冰佬供應冰劍

味

當年跟教主bryan 學過野

話時話有無得連手制玩？

就可以用邪鬼冰火佬

用手制玩無意思啦

唔講太多！即刻支持香港創作一下！
課金更好！

Hero Fighter X by KWOK HUNG WONG

有無朋友識原作者鼓勵下佢更新，一齊聯名行動！係AppStore 留名鼓勵！3年無update了

Louis

曾經喺嗰個圈子都沉迷過lf2一排

果時初中啲fd好興帶隻手指返學校玩，放學後用課室部電腦玩

玩玩下畀電腦室啲工作人員remote見到個mon，佢走咗入嚟

用和尚1on1打爆咗我個fd隻邪鬼，就話：返去練下先啦，我要熄機啦！

熄機之後就畀返隻手指我地走咗，我地果時都o 晒嘴

但係個作者好似冇因爲咁而置富

不如移植原版lf2係電話連線對戰

有得課 但應該無咩需要

當年小學6年班 仲係用梗牛龜電腦
叫哂4個朋友仔 同一個keyboard一齊打
個陣啲生活真係無憂

無記錯好似係開更多武將要打既野

Facebook 打神銀教會見到佢地
我都成十年無玩 見佢地仲活躍緊

十年前，香腸嗰輩?

其實走得太前錯唔晒嘅, 喺商業角度嚟講
食唔正online game,電競條水 (LFO唔計)
當年又冇課金又冇廣告
係多人玩呀, 但跟本搵唔到錢
作者家陣隻手機game又做唔起

到左大學就算當時既朋友都好難再一齊打機，小學時已經feel到大個後就冇得再咁

果時上電腦堂好正，成堆人一齊玩

唔夠抽就禁撚住同學隻手/阻住佢出招

果時中3先有電腦係屋企

你94年出世?

另外再開post支持佢

記得以前7/8歲個陣同表哥玩雙打
我成日lur佢話要用上下左右鍵盤
因為我唔識wasd
跟住我就用 上下左右1（攻）2（跳）3（防）
佢用wasd

印象最深刻就係佢教我用冰佬龍捲風
佢同我講個口訣係3 （防）+上+ 2（跳）
自此就次次同佢玩都狂大嗌3上2 3上2 連d姨姨叔叔阿媽都記得呢隻game叫3上2

以前無人會出錢支持indie
老馮要免費玩

防跳攻防跳攻攻跳跳攻

細個啲老翻game店，仲要有得賣LF2

SCWU?
Team FK core members 台灣based 但係有香港人參與

掃地僧

我見中文字 加梨木樹廣場地圖以為主要香港人整

以前有個改版係lf7
個file成gb幾兩gb
但好好玩
果陣要add作者msn先拎到
我好似都係果少部分人拎到黎玩
作者叫老伯伯 有無人記得

識用一定用bandit

有 格仔人黎

識用woody駁招駁到癲

果陣完全唔識連技 上網又冇乜資料

但係AI竟然識
跟住就望住AI出招黎學

例如woody 鬼腳車>腳刀>虎翔霸
david 百烈拳>升龍霸>風車落

仲特登開哂無限氣黎練 出到果下好有成功感

但係唔知點解都係覺得LF1好玩過LF2

如果當年有steam一定貨個4 in 1 pack 派俾朋友

忍者玩無限魔 擋上攻隱形 再擋下跳無限分身

作者有出你鬧緊個D手機GAME喎 不過蝕到入肉深潛左

lf1果時係課室部電腦裝左 小息食晏時間瘋狂打

我讀小學個陣 都係

小學已經開始玩，玩到down埋1

利申：96

我仲記得當年將捷徑放入去就當擺左隻Game入去拎去朋友屋企玩啦
去到佢屋企仲要話, 無理由架, 我屋企都係咁開架

有聲

其實你知唔知乜叫走得太前
唔好人講你又講啦

諗緊4個人玩未唔洗咁逼

on9

收聲啦屌你老母 我96士但開隻角都打撚死你呀

呢隻爽撚過無雙

你真係搏鬧

果陣小學教入floppy
之後個個同學都一人手執一張入面放lf2既floppy

無論親戚屋企、課後輔導、學校電腦室，總之有細佬既地方就一定有人玩

唔平衡ge係得忍者 一少血就狂分身

佢隻fighter x又好lf2又好
放上steam一定有人明知有免費都照買
出手機根本一樣有老翻，破解版問題

其實lfo都好玩 啲故事都好好睇 不過最後都爛左尾屌佢老母
最仆街都係要重課先勁到

限氣黎講 最屈係箭佬wor 招吹笛起手快範圍大仲要無得反擊 聽講比賽係ban 箭佬

呢隻好玩
最鐘意用勇者王

其實LF2最正係可以入program file改模
將啲角色/招式名交換 冰佬可以出火球 火佬可以抽冰劍

我都記得係咁，其實我覺得圓波靚啲

後期出左好多勁到痴撚線既大佬 除咗kf同 斬艦刀 仲多咗個龍虎王 用星矢打到痴線先贏咗一次

乜撚野95後呀

細個玩既時候好鍾意中大background嗰個場
不過嗰時好細個唔知係中大
最後入左中大某日行過先記返起
畢業嗰日望返真係好感慨

依家重有更新緊

如果唔係 game, 係社交平台， 應該全球用緊佢

咪臭係 日日話人分化90後又點 自己又係到瘋狂標籤其他人 而家早啲出世威啲 ?

Btw lf2隻trs守塔好正 lf2整到用守塔玩法

我覺得最好玩係瘋狂版

點會唔知 細個成日玩
起碼00打後先唔知

LF2 當年出左隻手辦模型 David，我仲有一隻珍藏至今。

Agger
而家就..

依加出可能會有比賽 同lol果d一樣

一直都覺圓波靚

最記得個版本係1.451氣旋斬岩岩加無限追蹤屈到喊，最後nerf到變廢技

Btw個陣自己將個舊圖檔同聲換番做圓波

記得以前成日去frd屋企玩
四個人用一個keyboard闖關
搞到大家㩒制成日無反應

davis 變身 s davis個下好型

好撚浪漫

如果lf2宜家先出
未變左做垃圾課金game囉
天魔個d一定要課十幾廿pack石先抽到

當年好似有大公司想收購，但係作者想免費俾所有人玩，宜家睇原來反而局限左遊戲發展，跟唔上需求，冇server冇隨機對戰，冇ranking，結果被淘汰

有無同個醫生扑嘢？

LF2強化版

比人收購左就唔係神作了
當年邊有依家啲細路咁有錢

用邪鬼同冰火佬

分到咁上下再捉飛碟佬變身
成場飛碟撞盾彈彈下

John 屈死

擋下攻 擋上跳 擋橫跳 擋下跳 擋上攻！

冰火佬

唔一定，冇得免費玩肯定冇後來咁紅，記得爆記會有段說話講佢地夢想係做隻遊戲比全世界玩，至少依家實現左夢想，賺唔到錢係後來ge事

lf2就係由作者當年中大份fyp發展出黎
所以地圖有cuhk

其實有冇人覺得LFO都好正
除左食錢到嘔 頭一半既劇情都好吸引
迪雲

你對手唔識玩姐，先唔講佢低攻用氣多，明知打箭佬要斷佢技或者引佢出跳開其實唔難，個範圍仲細過跑跳距離，同穿空矢一樣屈電腦就勁

有冇手機版

以前打機會傾住電話打
仲記得以前3個FD上黎我屋企逼到仆街玩LF2
但依家見到面都冇野講, IG 互FOLLOW但都冇講過野

R-lf2好撚on9
你用隱形人根本唔會死
咩技都有咁濟，最撚bug就喺有招捉住對方然後令佢消失

基

Lfo 都算係香港online game 最成功果隻

enter

果時用louis ex 係紅館個場可以1v4 個random difficult同隊, 練到可以用佢solo difficult 全關

CLS

作者會唔會出高清版

以前衰在上網唔發達無咩online play
不過同表兄妹四人一鍵盤真係好懷念

以前唔識避John d飛碟

就算佢原裝上steam 都照課金

個陣出世未丫你

唉
以前同表兄弟姊妹/同學一齊迫埋一個鍵盤玩
有時仲連線玩lf2
又會同表哥/朋友一齊打online game
夾左部電話打完頸同耳仔都勁痛又酸
但勁開心
而家online game又無哂
最記得係heat project同黃易同天龍同跑
表兄弟姊妹都大個哂
以前啲同學又唔同哂

出技

上下左右拳

有無人明

超多bug 又多外掛 最後汁柒左好唔捨得

忍者唔係都ban咩 一低hp 回mp快就狂分身

你係咪94年出世？

V lan

可惜作者去左大公司做（好似係）

如果有server就好
或者有人整個對戰網/開TG group

btw好多人唔識 東洋公制

要兩個扣淨好似20%血之後先撞埋，先有機會合到架

Louis爆甲先最好用
跑得快又可以反彈所有波走

成班人玩同一個keyboard
明明撞撚晒掣

青少年中心電腦真係習體回憶黎

細個同呀哥細妹玩

其實我98年 已經有電腦 但仆街阿哥唔俾我玩 先要落青少年中心玩 但係人多都係好玩啲嘅

同年有diablo uo
玩隻咁低b 既野

個時日日係學校一食完飯就狗沖去電腦室玩

Diablo貴 上網個陣仲要未普及寛頻
係裝吧玩diablo 同cs1.5

到依家都係連唔到ip玩
好似唔知咩ip係連唔到機 搞一大輪都係玩唔到

終極 lf2

係依個時代出LF2都唔會彈得起
除非有完善既PVP系統同平衡改動

你搵我？

防跳攻防跳攻 攻跳跳攻

記得以前會將隻lf2放入磁碟

去到邊玩到邊

生不逢時, 啱啱夾正係畫面/機能澎漲最快, 盜版猖獗ge年代
o個個年代大部份人都追求擬真畫面
如果早多幾年SFC年代出
或者近幾年steam/indie game興起
可能會有更加好ge結果

但講真香港li個冇夢想ge地方
出到隻up出黎人人都識, 有公司買版權出game
其實已經好成功

懷念細個日日F5等新release ge日子

唔知點解Windows 10玩唔到LF2
跟佢裝左Microsoft VC++ 2005都唔得

而家電話連線遊戲太多
以前想隨時隨地包括學校同人打機，lf2真係首選

記得以前連floppy都嫌貴，LF1 要2隻裝，但原來zip咗1隻floppy裝晒
先學識咩叫zip
成日帶落街同啲細路玩，記得玩邪鬼真係好屈機
LF2已經好後期，但都有玩下

我記得作者有兩個 之前睇人話浩然入去Microsoft marti就都係研發game
其實大家應該諗下可以做d咩黎幫下作者 睇得出作者花左好多心血去整hero fighter 但比盜版一野收皮課金又好宣傳下又好 支持下上app store top10都好 始終lf2係童年帶來好多歡樂 作者帶比我地咁多歡樂 係佢有需要既時候慷慨少少都無妨 係hf入面佢都話自己quit job用7年時間去整隻game 雖然唔知作者e家咩環境 但我好希望佢可以過到d自己想要既生活

而家d game唔夠佢好玩? 咪撚搞笑啦 唔係咩都懷舊就好玩既
不過係以前黎講算好玩

小學雞果時由LF1開始玩
仲用緊兩隻floppy 1.44mb裝隻game
隻LF1好似2mb到
玩到同d frd研究改佢個code 開佢game file個word pad係咁改d數字試 可以改到好多隱藏野出黎(作者整左但無用到) 有火劍 邪鬼d波識無限追蹤 好過癮
睇住LF2由零開始 開頭得個中大map d電腦又唔係勁 lag到仆街

圖

就可以用隱藏角色

為何 LF2 是免費的?

因為我們想讓更多人玩到我們的游戲, 不理這些人有否財政困難. 有公司曾想收購 LF2 的版權, 但我們最終都拒絕了他們.

Lf2 個作者好似入左 Facebook 做 邊到慘

勁多bugs，周街都見到人copy $ copy 裝，仲有得拎住GM隻角當武器咁fing，啲要課金至玩到嘅關聽人講輕輕用cheat engine 搞兩搞就玩到

果時細過聽住明年今日黎打lf2

可惜冇成set賣

有無R-LF2同好？
個故仔又正 啲技又多 每個角色實力平均（除咗CL呢條bug佬）仲可以出大技 型到呢
當年仲特登用本簿仔抄底曬所以角色啲大技嚟背

好似仲有個crazy-LF2, 呢個啲技俾人改到痴曬線 邪鬼啲光柱會爆到全場都係 玩闖關一招殺全場

90幾歲人未打過機好正常

咪慘在仲係打工做IT佬

係掂就做老細un un腳啦

當年LF2玩咁耐都唔覺有bug
而家果啲game........

隻GAME真係好撚正

CL

比人呃下正評啦

出大技真係....

依家出肯定又變貨金遊戲

果兩條友根本都係天才黎
一個入Microsoft 一個入facebook

我諗唔明點解佢唔移植落手機？
一定又賣得下

iceman

以前細個比卡超打排球都覺得好玩架啦

好想睇埋落去

有無人記得Seed LF2？
個陣為咗可以玩d作者本身無整嘅角色（天意、R-1、完美突擊）特登學點改人
用GBA模擬器開機戰一個個frame咁cut圖，又一頭霧水咁改個角色檔
但係最後睇住整出黎嘅角色可以係遊戲入面走黎走去出招真係好有成功感

作者有兩個 其中一個入到大公司 另外一個寫game 係game入面話自己辭咗職之後用7年時間去整隻game 不過係上兩年既事
e家過成點唔清楚 好少作者會係game到透露呢d事 唔係話博同情 但作者都開到口講自己d辛酸史
課少少金又有咩所謂 細細個佢帶歡樂比大家 我地大個左有能力的話當請佢食餐飯又好當報答佢都好
寫隻game出黎唔係易 要用好多時間同努力
聽聞佢結左緍 應該要揾奶粉錢

根本佢應該繼續努力整個手機版 睇下pubg就知幾大商機

冰火佬最屈機

係愛呀

唔係走太前
係香港冇進步

有冇人想而家玩返 一齊連機

真男人用louis ex

而家出肯撚定一個月都無就無人玩

細個好鐘意睇 有無機會睇返？

咁老實講遊戲玩法係今日係唔突出
但如果可以係電話連線對戰應該有唔少人玩

以前好鍾意用刀佬同鐵甲兵仔以為有把刀勁啲 點知調返轉

其實如果lf2出落switch都應該都ok?

睇左佢d訪問真心鄧佢慘
我覺得佢好勁，仲肯堅持落去
好似話如果再比人破解佢都唔知點算

你都on9

步兵佬出天羅電網
改得太誇

呢個岩
最重要其實都係有其他人同你一齊玩
遊戲性真係好其次

不過當然真係會有人係睇遊戲本身既

當年父母唔肯裝寬頻，用56k要down 3小時
結果托我舅父down完燒比我

舅父咁好

小學果時電腦堂同小息十部電腦有八部都係度玩lf2

做返PC Game好過啦
以前玩過LF2既老餅，點會接受手機操作玩格鬥Game
又要顧手機機能，又冇咗四個人爭Keyboard玩既情懷
上Steam仲好啦

接受唔到Hero Fighter X既畫風，好醜

㩒F7仲可以幫啲分身加滿血

一開頭用香港做地圖好正

我個陣已經中學，日日去電腦室霸位，有人痴線到帶紅警2番去裝

但係老師會捉，要有人睇水

Davis

即刻APP STORE買隻黎支持下先

當年d社區中心唔俾人玩，話因為個名宣揚暴力，驚d靚仔有樣學樣。

但大過諗返,其實玩得既，大部份都小毒撚,怕佢打人咩。相反，作為一個識朋友既途徑，其實都幾開心

幾年前上lab個陣仲玩緊 一大班同學玩 keyboard 插到亂哂

真係痴撚線
咁都有800 幾個負評

我問過好幾個95 後都唔知係咩lf2
就算你地知咩係lf2 又係95 後既， 都唔洗咁大反應啊？

而家d後生仔。。。

小學玩LF1到而家
咁就20年

而家邊到有得買

最鐘意係戰爭模式用冰火佬

同阿妹雙弓

咁簡單既遊戲居然可以連機打,過左十幾年唔會再有朋友上嚟屋企玩,但都可以上網連機打

依家想玩返有咩改版介紹

如果依家出番lf2係switch

屋企玩連線一次都連唔到
閂晒firewall都唔得
反而學校玩一連就得

以前LF2, WINMX
嗚呀

真...玩左十幾秒 好柒
不過裝左唔會delete, 當支持

個陣有得連線打機已經好撚興奮

on9仔 抵你做it狗

奇怪咁多頁都冇人講

隻game好似唔知第幾關開始要課金 但我都課左 不過心機玩落去 用手機玩冇返嗰種感覺

我同lf2god 打得最好果次都只係扣到佢80%血
真係好撚勁
反應快到癲

用返原裝加個連線系統快速match making
相信都好多人會玩
得閒賣下SKIN賺錢

有冇link down返再回味？早兩年已經search唔到安裝檔 最好有巴打再開發LF3

認同
但走得太前 用得唔太恰當

同意 叫作者加個match making再擺上steam仲好過出個手機game啦

以前有用紙筆抄低強化版d技
有幾個好鬼難出

LFO有私服 有冇人有興趣入嚟VS

Firzen

互打

有冇人開group？
有興趣可以lm

以前曾經改過LF2, 好懷念當初日日埋頭苦幹改圖檔改data檔嘅日子，雖則放左上網之後比人係咁插，不過有人肯down黎玩都開心嘅

r lf2 d招長撚到 當年背曬d招

一個keyboard 四條on9一齊玩

好想有ipad 版lf2

用冰劍一打 全部邪鬼波會變晒冰波冇得避

佢仲可以捉人變身
全場變晒冰火佬 唔知㩒邊個制所有分身無限血

LF2 同而家D GAME 比都唔差, 可能仲好過好多GAME

當年lf2連外國人都知

當年中大玩過
95-96上下

可以出個remaster 版就好 整好個連線 過版/對戰 功能

little fighters 呢個版權 好似賣左唔可以再用
如果唔係小熊都唔使做hero fighters

woody 滿氣可以狂連技屈死人

當年玩撚到發燒都唔肯停

想當年小學圖書館有LF1
但個陣我最初接觸係LF2先
晨早流流早會都未開始D人就返晒去圍住唯一一部腦係到打LF1
個陣玩得好HIGH 個個高低年級既都聚埋一齊

嗰陣同表哥日日係到chok冰龍火龍

不如大家裝來連線玩下

最記得冰佬同火佬招大絕最易出 防跳攻跳攻

好過做土木食屎狗啊
lf2 個作者都係IT狗

唔好on9
問過好多95 後真係唔個lf2 係乜
你玩過lf2 都唔洗對我哩句咁撚大反應
話你冇玩過lf2 踩親你條尾？殺你全家咩？

最緊要係同一個keyboard玩
同d女同學手貼波邊咁去開心遊玩
諗番起都正

自己改檔

Rlf2改得最好 跟返原著又唔會太失衡
啲招又型

點解唔撚出LF3?

唔知你個sample size點黎
我就95年 我小學中學全級男仔都知 有啲依家仲得閒有打下 我細佬細我幾年佢都會同同學連機

無啦
最後手機game最後update都係2015年

乜野都話走得太前
依家lf2仲唔夠成功咩
係明明係好野/岩嘅野但時啲人唔理解而失敗左
咁先叫走得太前啫
同埋真係嚟係好覺得lf2呢個年代出會紅到依家咁
始終嗰個年代選擇少啲，同埋仲會有人玩華人地區整嘅game

我都最鐘意rlf2呢個version
簡直係將每隻角既特色發揮到極致
同埋出技好有玩格鬥game既感覺

係
好close

小熊 浩然 快啲合作出 小朋友無雙

無防喎
左右右攻下話

以前闖關無血，john氣旋斬可以救全家
而家佢廢到仆街，追蹤性低到pk

rlf2故唔係爛尾咩

亂禁制唔俾其他人chok到招

當時好無聊咁用忍者捉人變身
再變返忍者瘋狂分身，然後再變
成堆分身都跟住一齊變

變到全版都係邪鬼
即刻hang

記得有個改版
個和尚係好撚勁
唔知有冇人有印象

細個淨係識用冰火佬9 chok大技 成班唔識既圍埋個keyboard 玩又一日
到依家仲記得

Btw 以前中學問過個後生既呀sir都識lf2
簡直橫跨幾個年代

Louis 冰龍 防跳攻 防左攻 防跳攻

最失敗賣左版權出唔到lf3

紫色影子人屈機必死招 ，地獄永死魔王拳防跳攻 防跳攻 攻跳跳攻

有 herofighter 係小熊出嘅，仲有server 可以連機打

可惜失敗之作黎
佢賴破解搞到賺唔到錢
其實根本唔好玩
浮動背景 加寫到會lag 無左爽既感覺
依種 game唔適合玩高清 佢就視之為進步

背景可以set固定

有，但版權好似賣咗俾LFO

有一期好鍾意玩改圖
自己用小畫家畫然後加入去個幾個folder入面

啲folder/副檔名有特定幾個
不過而家諗唔起

仲有改埋啲數據
好似有種檔名係.dat?
可以攻擊大細、範圍等等

係咪改名改檔
出波變出降龍掌

R-LF2 果陣每個角色都變到有大絕

仲有好多唔同版本都好好玩,又有火影版、死神版,咩都有

以前玩到好勁
有幾個角 只要打中第一下 我就可以套連死

一套

之前ptt見到有人開post講lf2，原來都唔少台仔玩

見你咁講就知你廢

係

d_monk

R版係少有改得黎合理少少嘅改版黎㗎喇

好似叫CL

最記得隱形人無限連
劍老跳攻

闖關Stage5 最難 邪鬼D卒係咁生出黎，好撚大場面

WIN 10玩唔到

R果陣D 新加入角色 同埋用BAT唔知點解狂出雷射眼都淨係出一條, 明明R好似係改到可以射好多條出黎, 搞到好多技都唔識點出

果陣我記得有個好似惡魔城既騎士咁既高版騎士拎住把大刀下下向地下插落去都會起D爆炸出黎好撚型, 可以行路慢到成隻龜咁

想知佢哋行到有幾前

有冇人會打棒球
開3個位
一個開波

之後兩個渣住棒球棍係到鬥打波
打唔中就當輸

之後試過互打幾棍，個波就爆左

終極lf2

如果有隻lf2 即時連線版唔知會唔會有人玩，姐係好似街霸個d咁即時搵對手

到依架都仲記得d招 入左深層記憶

記得人r lf2 技能名好型
地獄金鐘罩 地獄血之箭 地獄真昇龍 地獄蝙蝠殺
地獄永死魔王拳

R-LF2好玩啲，啲招有強化，又有絕招，我果時日日都等佢更新

邪鬼好撚型
冰佬同火佬對跑會合體

電腦房必備，當年除左telnet駁自己linux server上micq，就係lf2

Marti aka 小熊依家係Google做Software Eng，人係澳洲，大家唔駛擔心
浩然係 fb

至於三年前訪問係呢篇：
90年代中，56K上網仍流行，學生們一放學，便湧進學校的電腦室，一邊金晴火眼地看管理員有没有來巡查，一邊偷偷摸摸的打遊戲機，大多數學生玩的是《小朋友齊打交》，這隻遊戲肯定是80後及90後的童年集體回憶。

「當時我被中學的電腦室管理員用電郵投訴，他們抱怨學生玩《小朋友齊打交》，要把它刪完又刪，不知對方是否曲線地支持我」，開發者王國鴻（Marti）回憶說，如今這個遊戲已面世二十年。

1995年Marti都是個剛考完會考的「小朋友」，在家空閒，忽發奇想，開發了《小朋友齊打交》，之後成為每個學生都玩過的格鬥遊戲。Marti自言，成功是無心插柳加點運氣，他說：「當時乜都無計過」。

不過，遊戲成功未為他帶來收入，當小朋友長大成人，需要賺錢維持生計，就要為自己的出路作出抉擇。大約在2003年，Marti把《小朋友齊打交》授權予一間網上遊戲公司，《小朋友齊打交Online》在翌年面世，Marti解釋此舉是讓自己的作品可發揚光大及得到收入，自此他不想使用《小朋友齊打交》這個名字去寫遊戲，以免跟該公司有利益衝突，而他自己亦逗留在這間公司兩年，之後便到上海微軟擔任軟件工程師。

問到遊戲授權為他帶來多少收入，Marti三緘其口，只說：「如果很可觀（金額），我不用這樣辛苦維持生計，可以不用工作」。

直至2008年，Marti結婚並留港居住，這時他決心要創業，製作一隻全新的格鬥遊戲（編按：遊戲包含格鬥冒險戰略等不同元素），《英雄大作戰》便在Marti家的電腦中誕生。

lm

乜撚嘢走得太前

玩過lf2都有得扮老屎忽，真係好撚肉酸
同d廢中有咩分別

當年大部分o靚仔同學生哥都應該玩過lf2, CS同aoe2

另外我記得仲有lf2動畫睇，但而家唔知邊到搵得返

好撚無奈

講咗咁多頁都未有得下載

係咪用緊終極版個隻變態monk

係，記得個friend上網搵埋啲修改器直接自創武功

變身我練咗幾年先連成
跟住闖關用忍者抓5-5個隻邪鬼再變身分身橫掃啲卒仔

記得LF1有個埸係就咁得條橋，只可以左右行冇得行上行落，箭佬d普通箭可以由左射到右(好似穿心箭咁), 超屈機
LF2就改左

曾經我都以為自然連死人

除咗好玩啲人物設計都靚

冰佬

先隱形， 再無限分身， 一現身已經分到成個場都係。

幾時出lf3

War3同命

一隻game最起碼平衡 佢做到

小學雞果陣玩過
記得之前係補習老師幫我裝

又到咗一年一度重溫LFO劇情的時間

劇情真係好正，可惜冇結局

企開d啦

纏身鎖唔係DFJ咩
David個招

終極LF2
究極LF2
以前會玩戰爭模式1打99

漫畫都出到一半就冇出

型撚到核爆

前排好沉迷睇呢d片

又無玩叢林冒險 去到24關劇情就停左

你講嘢啊，我95後都有玩lf2，combo勁到嚇親你

當年冰水真天魔透明版價值連城

LF2 冰火佬 防前跳果聲"踩"
LOUIS 防前攻果聲"噓"
邊個配音??

好想LF2上Steam
課金支持之餘 又可以多啲玩家接觸香港遊戲

LF2由我小學陪到我高中 果陣好多msn社群既網 好多交流

以前條著工人連身褲條友
得一招後空翻昇龍踢
「呵」一聲
我同我細佬成日叫佢學生哥

我地叫佢八兩金

記得去同學屋企 4個人一個鍵盤.......
以前啲垃圾鍵盤 同時按4~5個掣已經係上限.....
導致成日都會郁唔到
不過玩蟲蟲大戰就好啲 回合制 試過8P......